{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016848",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "선일목장 정육식당"
    },
    "text": "京畿道儀旺市白雲安吉49に位置するソンイル牧場精肉食堂は白雲バレーの近くにあります。 ソンイル牧場精肉食堂は、きれいな植物園と雰囲気の良い庭園がある食堂で、ペットは入場できず、子供たちは花や木を折ってはいけません。 食事の後は休息を楽しむために植物園が用意されており、駐車場も広い空間を提供しています。 ソンイル牧場精肉食堂は伝統を引き継ぎ、韓牛1++等級のナンバー9等級の高級牛肉を提供します。 また、最高等級の1+雌豚で作った名品韓豚も販売しています。 ソンイル牧場精肉食堂の利用方法は、屋外案内デスクで席札をもらって食堂に入場した後、肉を選んでから焼いて食べればいいです。 食堂は大人4,000ウォン、小人2,000ウォンの膳立て費をいただいております。 また、当レストランは国産炭を使用し、肉の深みを増しています。 ソンイル牧場精肉食堂は予約を受け付けておらず、毎日11:00から21:00まで年中無休で運営されており、ブレイクタイムがありません。 様々なメニューがあり、価格は記載された価格表をご確認ください。 膳立ては4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンイル牧場精肉食堂はどこにありますか？",
            "answer": "ソンイル牧場精肉食堂は京畿道儀旺市白雲安吉49に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソンイル牧場精肉食堂はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ソンイル牧場精肉食堂はきれいな植物園と雰囲気の良い庭園があります。"
        },
        {
            "question": "ペットはソンイル牧場精肉食堂に入場できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはソンイル牧場精肉食堂に入場することはできません。"
        },
        {
            "question": "子供たちはソンイル牧場精肉食堂で花や木を折ってもいいですか？",
            "answer": "いいえ、子供たちは花や木を折ってはいけません。"
        },
        {
            "question": "ソンイル牧場精肉食堂の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ソンイル牧場精肉食堂の利用料金は大人4,000ウォン、小人2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンイル牧場精肉食堂ではどのような肉を提供していますか？",
            "answer": "ソンイル牧場精肉食堂では韓牛1++等級のナンバー9等級の高級牛肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソンイル牧場精肉食堂で販売しているおすすめの肉はありますか？",
            "answer": "はい、ソンイル牧場精肉食堂では最高等級の1+雌豚で作った名品韓豚を販売しています。"
        },
        {
            "question": "ソンイル牧場精肉食堂の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ソンイル牧場精肉食堂の利用方法は、屋外案内デスクで席札をもらって食堂に入場し、肉を選んでから焼いて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ソンイル牧場精肉食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソンイル牧場精肉食堂は毎日11:00から21:00まで年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ソンイル牧場精肉食堂の予約は必要ですか？",
            "answer": "いいえ、ソンイル牧場精肉食堂は予約を受け付けておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 454
    }
}